[Playoff Hunt] New Orleans Pelicans 討論區#10

幾球做到空哂都唔入

對面3準少少 隨時反cup

Cls 固定劇情

gafford 癲撚到

上次打牛都係咁

講真輸咗都抵
勁多open look一球都唔入

唔想睇ot阿快手close game

放心唔會ot
對面會絕殺

又比人cup????

Ot

呢季已經發生咗N次
第四季進攻便秘 對面一波反cup/OT

既定劇情

go bi

B

Cls 西書

比Gafford block到傻

Gafford今場守到Zion變傻仔

Zion 今日Gafford 比打爆

條友應該係暫時單防Zion最好嘅人

naji 好波！

牙筆
naji :

Zion

zion

Wtf???

咁都foul

希望手短幫到zion 甩呢個FOUL

Zion唔算手短
6'6"有6'10.5" wingspan

我屌 cls

差d入

睇慢鏡明明無掂到

好撚on9 做乜撚嘢

Foul撚咩

講個笑話 , 今日三分 7/28 25%, 連續唔知六場定唔知幾撚多場三分波單位數 .2021年仲可以有一班唔識射波既隊真係想笑撚死人

屌你老母，咁撚樣豬。
最尾球 foul 黑黑地，再之前個球快攻炒 layup,屌你老母！

可以tank了

入嚟笑下

執左佢啦

追完post 好彩訓晏左

每次差一場爭到10th 就會輸。
屌佢老母，唔上唔落。

不過好難得見到Zion 會打到咁7

Wagner

簽

過黎賣下樣都好

塞簽成堆6"9

Threes made this week:

Steph Curry 36
Orlando Magic 33
Sacramento Kings 33
Washington Wizards 29
New Orleans Pelicans 26

一個咖哩仔頂4隊

講撚左 , 連續六場少過10球 , 命中率廿幾% . 有Zion 有B 幫你做哂open looks 都射到咁 , Fred Vinson 係咪冇幫Zion B Ball 以外既人練射波

水鳥3分係全隊一齊差，波最近2場加埋得13中1,用返你話最近6場黎睇筆,it,james Johnson, Kira,全部得10幾%,最準估唔到係Marshall有43% ,Bi 有36%.不過如果心,波,naw 出返應該會好啲。

最尾個句

最近三場ball 5-27唔係好幾多

波仔年年都係打得好但之後傷停幾場。

出番黎打幾場先拎番節奏，好波幾場就到季尾

我都覺得係，佢傷完返黎射得差左，仲可能傷都未好哂就打，先又要停過。不過啲人出返點都好啲，至少輪替多左人，嗰晚邊個射得準可以用多啲。
BTW 手感仔近排勁到咁,上到得分榜第2，都唔知點追。真心想睇今季zion 面對playoff 防守可以打成點。

今晚點名

好慘佢地凌晨要打波無得訓

睇完曼岩岩好

肯開波未

眼瞓添

B擦版

Dllm 筆狗

筆狗我屌你老母

筆狗咁近dum個炸彈比Zion

adams 都派膠

原來有波睇

Adams 今場應該收咗order 要拎分
筆狗直頭冇貢獻+又派膠

今場抵睇
有埋牛佬

暫時得adams 攻到,其他人手感睇落都麻麻

呢球3分..

射去邊

James Johnson d 變速變向有d 料
B jai 可以參考下

hayes 攻守都有料到喎

牛

Na Ji

屌你老尾 呢個湖po 2.0

Hayes 跑得真係好撚快

未尾

打箭頭

我想入會了 有無得join

迷羅既果然有taste

小朋友先反羅
單換kd既男人

ZION 咁都無鷄

黑黑地

牛鎖勁撚到

又比入3分放題

便秒、turnover 、3分放題

3分真係差到

21號乜水

牛d手感顛到

唔識
2-way contract

Lonzo係無態定發脾氣？

似無態
兩球定3 球 都係 in and out

筆

百屌成材

百屌

筆咁勁既

攻防一體

筆哥！

對唔住牙筆

Ball

ball hustle

Zion 肉緊到
同牛佬呢個match up 好睇

Ball good pass

zion 睇得出有火, 之前啲鷄有啲偏,

Bjai

Foul？

Ball finally

ball 終於有

黑

好舒服
Adams roll in 再分邊

今場隊波係球走動多咗

筆爺

點解hayes 成日可以走最前?

Naji good penetration
Kira 終於有

Zion jj分開上啦

Naji 差啲

ZION係籃底真係好撚屈,我紐班內線完全搶唔到板

回彈個下太屈臭

Zion cls

2邊鬥air

睇緊乜

筆 bang !

筆係真唔係

ZION 又傷?

快能到

希望只係抽筋

Adams 啲進攻板

好彩無事

同上場一樣

啲罸球醒醒定定呀

竟然兩罰全中